深水埗之最，好好食呀

深水埗之平民野食。
重點係平過食「x哥」

我啲窮x之最

廿皮混醬三寶

三十蚊都唔牛肉飯

我見深水埗間間食店都要貼QR Code

食飽送你一張公仔圖，返屋企打機

完

牛丸都唔食唔好話自己去咗混醬啦

sorry 下次去食翻

廿雞三寶真係好抵

有時間去幫襯吓